張建宗好嘢，傳說中嘅不戰而屈人之兵

林鄭應該落左馬換咗宗哥
宗哥一輪動作四兩撥千斤
假deal，暗影大台
再派人扮cusu挑起矛盾
黑衣人又中反間計人氣忿而走，更有啲主動對抗su
叫段爺快投降，出口術「一陣就你唔走，就硬打中大」
段狗即刻叫人大撤退
到現在得返30個死士
宗哥運籌帷幄，決勝於千里之外
一槍不發收復二號橋，和解協議當廢紙
封吐露港？宗哥連東鐵線都收復埋

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）